如果我地步入陷阱，過來一兩個禮拜就會訂立大量戒嚴法例

請記住全香港最精英嘅人都係政府度
佢地咁醒 點解淨係訂立蒙面法？
唔戒埋嚴呢？

因為一次就做到盡就會加倍動搖佢哋嘅認受性
所以先一條蒙面法先
你見到外資仲有大部份未做撤就明

政府最希望見到連登，甚至示威者出現
無差別，無原則性嘅武力破壞
接住落嚟嘅戒嚴法例就大條道理了

各位仲記唔記得五大訴求
好多市民都唔記得咗 淨係記得私了同裝修
我地仲有一個義務
就向全社會傳遞
今日所有暴力行為全部源自於政府拒絕五大訴求

拒絕原因得一個
政府想繼續不受民意左右
聽咗一次
一定會慢慢變成為民服務嘅政府

推